我唔明呢句嘅意思係乜野 有冇人答到我

係香港人好多手足有血有汗咁換返黎嫁！
睇到呢句好嬲 點解呢句好似有骨咁
定我諗多左
本身冇手足想用被捕嘅方式黎換移民呢個行動

比心機讀書搵錢

勿追擊